{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047215",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 HY 초이호스텔"
    },
    "text": "西帰浦の有名観光地と隣接した宿泊施設で、総客室数は31室であり、韓国語でのご案内が可能です。 朝食はトースト、目玉焼き、バター、ジャムを提供し、飲み物はコーヒー、ジュース、牛乳から選択できます。 サラダをご希望の場合は2,000ウォンを追加でお支払いいただくことになり、朝食は前日にお伝えください。追加料金は3,000ウォンです。 2,000ウォンを支払って共同洗濯室を利用でき、乾燥は乾燥台を使用してください。 ルーフトップでは写真撮影が可能で、食べ物を食べられるテーブルもあります。 利用時間は21時までで、分別収集は1階の駐車場にリサイクルおよび一般ゴミ収集箱があり、飲食物は8階のキッチン流し台の下に捨てる箱があります。 使い捨て用品は政府の政策に基づいて提供されておらず、歯ブラシ、歯磨き粉セット及びシェーバーはフロントで購入できます。 アイロンと電気レンジはレンタル可能で、ガスの使用は共用キッチンでのみ可能です。 ペットの同伴はデラックスファミリーとトリプル客室に限り可能であり、重さが8kg未満の場合は現地で15,000ウォンを追加で支払っていただきます。 二重駐車時の車両キーはフロントキーロッカーにお預けいただく必要があり、ホテル前の道路にも駐車可能です。 追加で外部の人が追加で利用する場合、10,000ウォンを現地で決済しなければならず、連泊時には清掃および管理費として6泊以上は5万ウォン、14泊以上は9万ウォンを現地で追加で決済しなければなりません。 アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトは現地で10,000ウォンを支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は西帰浦にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、目玉焼き、バター、ジャムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "サラダを追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "サラダを追加する場合、料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同洗濯室を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "共同洗濯室を利用するための料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでは何ができますか？",
            "answer": "ルーフトップでは写真撮影ができます。また、食べ物を食べられるテーブルもあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は21時までです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別はどこで行いますか？",
            "answer": "ゴミの分別は1階の駐車場にリサイクルおよび一般ゴミ収集箱があります。飲食物のゴミは8階のキッチン流し台の下に捨てる箱があります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されておりません。歯ブラシ、歯磨き粉セット及びシェーバーはフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "アイロンと電気レンジはレンタルできますか？",
            "answer": "アイロンと電気レンジはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はデラックスファミリーとトリプル客室に限り可能です。重さが8kg未満の場合は現地で15,000ウォンを追加で支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。二重駐車時の車両キーはフロントキーロッカーにお預けいただく必要があります。また、ホテル前の道路にも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "外部の人が利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、外部の人が追加で利用する場合、10,000ウォンを現地で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "連泊時の清掃および管理費はいくらですか？",
            "answer": "連泊時には清掃および管理費として6泊以上は5万ウォン、14泊以上は9万ウォンを現地で追加で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインおよびレイトチェックアウトの料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインおよびレイトチェックアウトは現地で10,000ウォンを支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 610
    }
}